[肥閪勿入]知唔知點解肥婆眼角咁撚高?

因為佢要話比你聽

我唔係冇人要, 係我高要求者

收皮啦肥閪, 仲掩飾啲咩！你！係！冇！人！要！

肥屍老師 咁 "俾" 得唔得?